人權法案消息

#好消息

參議院通過了中辣Ver.嘅香港人權及民主法案，而家個Flow係去返眾議院(因為之前通過了小辣Ver.)，然後畀Trump簽名確實。

但因為兩院都係三分之二議員支持，所以係等同通過咗法案。

轉自tg 利申等左成晚

屌你老母

未正式通過都係有啲不安

推

p牌推5到

P仔推唔到x2

official source?

其實通過都係遲早問題 基本上一定過